「急求救」 塵兒島有沙塵？

本身黎左2日都冇事 但岩岩搭搭下市電
一落就勁大沙塵風咁吹埋黎 入哂眼同口
但google 極都冇資料 有啲驚聽日後日行程要改
想問下咩事？ regular 會有定間唔中
求鹿兒島jj 求救

塵兒島緊係有塵

應該係火山灰 thanks

頂你成個桜島係對面海
附近又有霧島